屌那星，原來摩西堅恩條撚樣今季踢PSG已經入咗11球。。。

條能樣上季係愛字頭踢到成個弱能人士咁。。。

踢psg喎 我阿婆都入到波啦

你阿婆勁姐

咁入左未啊？

卓普莫亭(停SIR)得3球

我阿婆唔識法文

有冇咁廢啊你阿婆 摩西堅恩都識法文啦

黑人做開奴隸 學語言能力強 唔係點聽主人做野

條撚樣入球率仲高過伊卡迪

摩西堅料

愛華頓垃撚圾 佢係祖記都正常表現

上年似病麻哥